好凍，攬住我

攬住我

都幾年前了
原本條友係咪叫高登正常人

咁都記得佢個名 我一直都醒唔起